你哋愧對犧牲的義士！！

呢幾日嗰嗰係度出膠post！咩寶礦力，pizza hut就有幾千個正評請問正經post去晒邊？

6月9號，6月12號，林鄭出嚟講完嘢，大家都一肚火唔收貨，大家齊上齊落去抗爭！請問依家咩事？

旺角俾狗圍死係咁打；林鄭出嚟講廢話；抗爭post竟然得嗰千幾like！！梁烈士，盧烈士用條生命係想帶咩信息俾我哋？係咪想再有人用自己的生命去點燃返你班友團火！！

義士的生命壓係我哋背上！！我哋咩都冇爭取到！！

跪求大家重新出發！！如果你團火熄咗，請你重溫返6月9到依家所發生的事！我知大家都好攰！但係我自己依家真係冇面目去拜祭義士！我講唔出原來我乜都未爭取到

重啟文宣，反駁「壽終正寢」論
不撤不散，聚焦五大訴求
停止執著連儂牆，Be Water第日再整過

目前戰線太多，運動重心偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。[b][red]我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

推呀

救人
追究嚴懲黑警
撤回暴動
監控燈柱
信用制度
雙普選

我地有好多野要一步一步爭取啊

推

要聚焦真普選同釋放義士呀

五大訴求

五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求

聚焦雙普選呀各位手足

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

Push

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

我無野講

同意

對於我嚟講，幾位烈士的遺志壓到我喘唔到氣，只係想代佢哋一路走向光明希望大家停一停，諗一諗，我哋現時主要方向係咩，然後大家一齊去推post！我會繼續全方面全力支援

push

比deadline林鄭呀

（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

Up

講得好

不敢忘記

普選得幾丁友提
屌你老母走去玩乜撚野掃貨SHOPPING又炒車
又係到鳩估人地總部乜乜物物
冇普選等做中國人

救人先係首要
義士唔等得
TVB得閒先開佢拖
大把時間慢慢玩

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

對準政權 做主線任務!!

大家要重新聚焦
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

(置頂) 真普選抗爭三部曲